---
layout: "image"
title: "03 Zikun Turbolöscher"
date: "2012-05-11T12:54:43"
picture: "turboloescher3.jpg"
weight: "19"
konstrukteure: 
- "-Matthias-"
fotografen:
- "-Matthias-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "-Matthias-"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/34927
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "34927"
_4images_cat_id: "2585"
_4images_user_id: "860"
_4images_image_date: "2012-05-11T12:54:43"
_4images_image_order: "3"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=34927 -->
Die Turbinen habe ich hier durch zwei Räder simuliert, die ich auf zwei Motoren gesteckt habe. 
Es kommt nur aus einer Düse Wasser, da der Druck sonst zu gering wäre.

Video: http://www.youtube.com/watch?v=kqJoE2jjxog